[回憶1Q題] 黎明喺邊到?

黎明喺你閪窿到
有無人接到

對唔撚住囉